［集氣］如果今晚利物浦贏波 香港玩撚完...

一起支持白禮頓！！！

落力利物浦 輸給白禮頓

我哋利記有神秘力量 白禮懶點夠玩

利再贏 香港會輸

香港已輸